11 juli 
12 juli Rakwi en Tito vuilen dag Omgekeerde dag Brandoefening
13 juli Nachtspel Kaspi vuilen dag 24uren spel Kaspi’s 
14 juli 
15 juli Ochtend douchen Kaspi’s Tweedaagse Kaspi’s 
16 juli Tweedaagse Kaspi’s Speelclub vuilen dag Brandoefening
17 juli Dagtocht
18 juli Avondspel Douchen Rakwi’s Aspi’s geven leiding
19 juli Playback Kampvuur 
20 juli Bezoekdag 
21 juli Aspi’s blijven kuisen en doop